我發現好多廢佬話示威人士收左錢做野

不如大家整多啲圖廣傳，內容如下：

一班年輕人走到最前，
用自己既未來作為賭注，
冒著比人打、坐監、留案底、中槍既風險，都要走出黎。
仲有邊個覺得佢地收左錢？
比一萬蚊你，你肯？

或者

6月9號收左錢？
一人一千蚊？
一百萬人十億？
十億啲人會得安全帽？
十億啲人會得口罩？
十億買到百幾架水炮車啦！
仲話啲人6月9收左錢？

小弟不才，諗唔到好既句子
大家要努力，天佑香港

Push

今日睇到都嬲 有外國勢力 有資金support 洗淨係得d 外科口罩 ? 輪到我地重裝了

同班零生產力既垃圾講

「係呀，係幾好搵架，不過我都搵夠啦，係哩，有無興趣一齊賺下錢呀屌你老母臭閪？」

因為好多藍絲同樣係收左錢做嘢
以己度人，咪用返呢套邏輯話你地

去禁一皮野，叫佢企頭排

有無整圖高手幫手整

Send去親戚group

廢事理佢，智商得50先會話人收左錢

岩岩整左一張，希望大家廣傳
或者講下有無野要改

push

廢老係香港嘅瘀血
逃過毛魔嗰劫
又食正香港黃金年代條水
而家就走出黎親中

推

聽到個dc9都係咁講

推爆佢

唔知邊個先係收外國錢搞搞震
自己個仔就去英國，人地個仔就去大灣區

問下佢地係咪都收過錢去投票遊行 所以先以為人人同佢自己一樣咁低賤囉